朋友保釋左出黎 律師已confirm唔會搜屋

大家唔好信個p牌
問左律師 唔會搜屋
佢好明顯刻意製造白色恐怖

想問有冇fact check
好人一生平安

唔小心負皮了

之後搜咪得 申請左隨時上得門

推

請呢個post推上熱門

製造白色恐怖等大家更加無後路咁鬥，多謝P牌仔。

ching認真想知
點解會保釋
你朋友捱唔到48個鐘
定係律師建議?

係囉, 好唔明點解要保釋
明明落唔到charge
之前幾單有律師都係咁

push

律師咩原因話無事?

定佢收到風?

純想FACT CHECK無惡意

呢啲post真係好撚on9
差佬講咩律師講咩你就信咩
根本由你想出黎示威個一刻就要準備定面對檢控既問題

喂 大佬呀 仲係以前個啲民陣活動包安全咩
依家出親黎都預有事發生
點解唔用最保險既做法保護自己
事後出左事先黎驚有撚用
唔識就睇下人地啲法律建議
乜都唔諗唔準備淨係諗住出黎
到時有咩律師都未必幫到你
你自己都唔保護自己仲有咩好講

踢保要坐足48
唔係個個捱得

屌唔撚係呀
喂各位手足真係點都頂48個鐘
連兩日都捱唔到咪再話抗爭

曾經入過臭格而冇俾人搜過屋嘅報到

代人宣傳:
"其實警方認人係法律上有好嚴謹既要求，可以自己查下Turnbull guideline，就算你有無同99有身體接觸都好，其實你有頭盔同口罩可以當係環境証供之一，所以未必話到嗰個係你，但如果你搵個無99睇到既地掉左帽同除左口罩再融入人群，係更加好難指証你。
如果你無同99對抽，多數告你參與非法集結，而你如果有戴口罩，更加認唔到你，官冇可能係無合理疑點下話個個係你。"

a. 口罩同帽戴得耐會熱所以就會除. 除完想洗手, 所以去洗手間除就最方便.
b. 香港人羊群心理鍾意跟大隊.
c. 戴口罩同除口罩可以係兩個人, 所以成日話冇樣唔好亂J.
d. 香港法律講求"無合理疑點." 大家記住: 99同法律, 法院, 法官冇任何關係.
e. 我無野講 我唔解鎖 我要搵律師

港共期待緊死第一個警察或者示威者

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

會唔會個別搜屋

Sorry 負錯

我明
但到今時今日都仲未做好心理準備就咪撚出嚟話抗爭
兩日, 定成世要返去報到俾狗玩
自己揀

想恐嚇和理非21號唔敢出黎?
我好驚呀點算

推你上熱門

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

但旺角當年有個係用背影(著埋當日衣物做對比)，加埋咩買咗新8仔，屋企冇電腦而入咗

屌搞到我好擔心

求吓你哋唔好亂正負評跟車太貼

推啊

大家仇警都好 謹記千奇唔好打死啲狗

題外話 報過幾次到先踢保
洗唔洗再坐48

以後睇pornhub都要無痕

你有冇9up嫁

多謝提供資訊

佢係邊度同咩事比人拉先

抗議監控燈柱 全城戴帽＋口罩 有冇得諗？

你唔係入面唔知佢地幾辛苦
佢地唔係坐覊留室 係坐哂係停車場
又熱又焗 幾十個鐘無訓過

咁又無得咁講架喎
D中學生點會捱到臭格
唔係話中學生 成年人捱臭格48小時都難啦
訓又唔舒服坐又唔舒服又臭飯又難食
佢地唔想踢保我都體諒佢地

Push

隔離post有相
是否舊圖？

我無野講

你分返開兩樣野先
警方要分辨人去作出拘捕其實係唔難
裝備一向都係響呢一方面無乜掩飾效果
呢一步係預防緊檢控開始後需要上庭
由雙方同法官去辯論控方提交既資料是否合理成為合法證供既一部分

示威者心態上唔好覺得自己包好左塊臉 dum晒當日身上既衣物就覺得安全
警察要追蹤一個人有好多方法
拉唔拉你純粹係睇佢懶唔懶
係人都會揀啲易拉既人黎拉
唔係點會71後即刻拉畫家先
總之你越做多一步就提升自己既安全系數
真係好撚驚咪去個旅行先

pish
咪自亂陣腳

唔洗保釋架 同佢坐足48粒鐘 100%要放人

你條hihi幾時搵d南亞手足幫拖呀

搜唔搜都好 記得得閒執下屋

都坐得 24 , 唔爭在, 今日慳過十幾個鐘, 日後輸返百幾個鐘出去

不過被拘留過人士
最好將屋企有重要野既電子野放去安全地方先?
以防萬一

帶風向帶得好撚明顯

推推

姐係叫你地係舊咗嘅衫好買過新，促進香港經濟。同埋細細雨好開遮啦，流感高鋒期好易病

好明白小朋友會頂唔住
但頂唔住都要頂
兩日同一世
自己揀

Fact check?

我講出面班p牌

點解咁多人負皮南亞仔

捱唔到+律師建議

你班兄弟幾時出黎周圍除暴安良

7.14 沙田大會堂個批？

唔去醫院？

保左出黎先唔緊要
下次番去報到準備好就踢保啦
長痛不如短痛

現場律師講過差佬係絕對有權力喺第47個鐘有理冇理照搬你過堂，告唔入佢隨時一句sor9ry都唔會有，冇錯你之後可以告鳩佢民事，但當下就唔止48個鐘咁簡單，所以一定會勸你保釋，勸你地唔好鬥氣，佢地係盡責俾建議各位志士。

利申：我朋友坐左45個鐘

好，我錯了

唔舒服可以去醫院 照計時間

大佬，你比個screen cap就叫fact check，話人p牌自己上個po一年前，想點啊
唔係話你假啊，比多d料好嗎

代人宣傳:
"其實警方認人係法律上有好嚴謹既要求，可以自己查下Turnbull guideline，就算你有無同99有身體接觸都好，其實你有頭盔同口罩可以當係環境証供之一，所以未必話到嗰個係你，但如果你搵個無99睇到既地掉左帽同除左口罩再融入人群，係更加好難指証你。
如果你無同99對抽，多數告你參與非法集結，而你如果有戴口罩，更加認唔到你，官冇可能係無合理疑點下話個個係你。"

a. 口罩同帽戴得耐會熱所以就會除. 除完想洗手, 所以去洗手間除就最方便.
b. 香港人羊群心理鍾意跟大隊.
c. 戴口罩同除口罩可以係兩個人, 所以成日話冇樣唔好亂J.
d. 天氣熱, 又大汗, 記住換下啲裝束費事病.
e. 帶遮擋太陽就梗啦.
f. 香港法律講求"無合理疑點." 大家記住: 99同法律, 法院, 法官冇任何關係.
g. 我無野講 我唔解鎖 我要搵律師

咁撚樣都計？

停車場可以羈留人嫁咩，告唔告到佢地返轉頭

BTW當年有人係羈響唔知咩大房，仲要開大冷氣凍撚死佢地

所以我明that feel，不過臭格都唔好過

BTW我(加埋格友)當時幫我嘈咗十個鐘先入到院，先過得冇咁苦

預咗狗玩嘢會照上court
咪過堂囉
冇證據過條撚
最後都要放人
45個鐘我真係會頂埋佢

你鬧人地顛狗既時候講乜野同人講法律權利姐
人地大晒架嘛
自己做好心理準備好過啦
落入左敵軍手仲想舒服?
無比人打已經偷笑

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

冇證冇據困你三十幾個鐘都唔係白色恐怖？？？

做咩保釋？等48小時

po多次 10:40 牛頭角 見到呢隊狗 上人屋企帶走左兩袋野

推爆佢

真係要屌
出得嚟竟然冇心理準備
咁多前人講過被捕經驗唔係仲撚FF呀
唔捱得就留返喺屋企玩煮飯仔啦屌

但唔知關唔關714事

推，比多d 人睇到P牌仔單機啦

人各有志，如果係後生既更加未必頂得住

不譴責不篤灰不割蓆，呢個唔係我地由69開始堅持既原則咩？

呢啲叫fact check?

大家可以理解而家大量嘅警犬post
包括佢地屌一哥或戒嚴等等
其實都係想減少721人量
佢地實係想果日打到大家仆街

咪撚再口號當秘笈啦屌你
討論都唔撚得? 乜撚嘢不譴責不篤灰不割蓆呀on撚99
保唔保釋最終都係自己決定
但連預先討論做好心理準備都叫做讉責
你返去食撚屎讀多啲書先啦屌你

你可以唔信
我無野講

我冇見過律師，所以我冇方法個當值警察投訴個情況

但佢有律師喎

班當值狗最驚律師，最驚有錢人玩嘢。有錢請到有質素嘅律師嘅話，一見到你咁羈留法，撚都撚化班渣，唔洗你自己出聲

Pish

洗走個戇鳩post

冇search warrant 就唔俾佢搜

唔係已經講左戴口罩都告得你入咩....

之前咪有單認耳仔告入咗囉

你要切J謝罪

有啲人話我screen cap兩句字就當fact check
你地可以唔信
繼續信個p牌製造嘅白色恐怖 全連登繼續自亂陣腳

我無野講

屌，個班人表明證據跟本係為左睇電影，果個地點有不反知通知，又寫明有電影會，點可以告到非法集結，如果咁都入佢地罪，以後街上排隊都係非法啦

屌你P 牌仔

唔好覺得律師係擋箭牌
係律師之前最能夠保護自己既一定係自己本人
依家警權無限大
唔比你見律師又點？
你咪之後慢慢按程序告佢
但隨時拉你返去個班人全部無number
你告人都要有個對象
入到敵陣做階下囚個陣就唔好咁多野講咁串
乖乖地坐48個鐘佢都耐你唔可
呢個先係保護自己既方法
佢下下幾十人咁拉 盡量令自己做最唔顯眼個個
就越安全

推fact check?

所以我入到去真係扮死狗，真係知出咗事佢地唔洗孭，所以佢冇講錯

但有錢請律師就唔係咁玩，好似你唔會想像到李嘉誠會入停車場羈留咁，成班律師團撚個當值警察，真係好好笑

因為被捕之後，有三幾個義務律師上咗水，成班渣低曬頭

[回帶] 為讓博士生返校完成論文 瑞典教授出動僱傭兵伊拉克救人

冇人話唔俾討論喎，我都係講番律師會同當事人講啲乜，然後當事人可以憑啲咩去做決定啫

人身攻擊有意思？ching先係唔理性討論果個喎睇黎

你串親佢
佢就搵第二個人出氣
就係簡單
有D野 做多不如做少

我知，我都話我入過，都多謝你教一個入過嘅人入咗去要點做

信會搜都on9

過來人，有得保一定走左先下一次報到踢保一樣。
係入面食啲鼻涕半粒燒賣飯、48個鐘返工嘅隨時要射3日波，成本好大

咁你講乜撚嘢不譴責不篤灰不割蓆呀on撚99

連登仔相都唔信 信兩句whatsapp

你一定冇入過啦，我串少少都成班渣嚟空我，果度警署佢打你都仲得，根本冇需要揾其他人發泄

感謝跟進

p

要你拖住條尾，等你有所顧慮

律師係民陣嗰邊嘅
問左差佬嗰邊唔會搜

推比更多人睇到

所以咪唔保釋囉
就算話下次報到先踢保
但中間時間都唔可以再出嚟
再捉到就gg

fact check

我信48hrs 無人面無關系溶L咗你都得，所以小心保護自己

我無嘢講

正皮左

PUSH

大家查樓主上一個post幾時

同埋, 最緊要係香港involve簽搜查令的人成班勁共勁共
亂簽都無任何機制革扯班人

拿， 咁又講清楚d 好
唔搜你朋友唔代表其他人全部唔搜， 如果有機會緊係謹慎少少執下屋啦

聽班冷氣軍師屌人唔坐足48個鐘就好笑

製造恐慌個p牌已經澄清左

我上一個post係2018年1月 跟住呢？
p牌又屌 平時無開post都要屌？

Pish

想問下次報到先踢保即係點?

其實比人拉既呢一批我諗都唔係前線, 無心理準備會比人拉又有咩錯呀?
駛唔駛咁講野呀?
踢唔踢保係佢意願, 要定期返去報到麻煩既都係佢選擇
真係唔想捱/ 留多1分鐘都唔想既心情, 我明白亦都尊重

係咪想唔會衝/ 唔去前線/ 和理非全部都唔好出黎?
到時咪撚怨D 人做港豬活係平衡世界呀屌!

我意思係唔好大安旨意覺得一定唔會搜
有得準備都係執下屋好

有少少常識都知

警力有限，點會搜30個人屋

fact check 左先

明白

頭暈要睇醫生

喺收垃圾稅前咪清下屋企有咩唔要嘅嘢

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

有無人有高質素律師介紹，如果基金籌到數目夠大，係咪可請高質素法律支援在陣？

第一次一定驚
仲要比黑警恐嚇

再捉點會gg 呀？ 無罪假定架

多咗好多狗
雖然我係P牌我好愛香討呢到嘅巴絲！

其實想問下保釋仲去唔去到旅行

一早block 左個p牌
開得一個post想上黎帶風向死傻閪

幾時叫你班朋友仔出泥幫手